[突發] TIMES SQUARE出埋事!!

朋友係TIMES做SALES 佢話真係有個人中咗
我朋友今日無返工所以影唔到相
得對話圖，自行判斷

有冇人而家係TIMES可以幫手FC?
推1/10

有冇人而家係TIMES可以幫手FC?
推2/10

Times 點算

現場咩環境
有冇人做sales

有冇人而家係TIMES可以幫手FC?
推3/10

有冇人而家係TIMES可以幫手FC?
推4/10

有冇人而家係TIMES可以幫手FC?
推5/10

有冇人而家係TIMES可以幫手FC?
推6/10

洗定屎忽啦

睇個主題就拉人嫁啦而家

推

我已經問左入面d人
係果個Sales 既親戚中左
唔係一齊住既
不過都係果句
屌你老母 林鄭月娥

正呀 多謝林鄭攬炒
700萬人好快變疫埠

大家都係小心D唔好去多人地方

仲有冇多少少人可以FC
推7/10

Fendi 入面有人著ppe

拉晒你地造謠

仆街鳥 大爆發

SHIT

推!!!
唔好去TIMES住

希望多D人知道
推!!!!!!!!

巴絲幫手 FC 啦

你點影的?!